元朗大戰 之 消防撚狗警

2架救護車3架消防車老是常出現

多謝消防救護bb

關咩事

係毅進仔向民居射催淚彈,俾你係居民都打999

未射已經兜左幾個圈啦

啱啱又兜啦

睇live見到3,4次
申 外國j去唔到

叫消防救火啦，市面有好多綠色衫暴徒掟嘢出哂煙
要灑水先得

又有兩架救護車啦

3架救護 3架消防巡邏任務

消防救護變咗緩衝

高汁紀律部隊
繼續撚狗

人地係收call執行 唔係黎幫你

醒少少啦

自己睇live啦三毛狗兜左10幾個圈
Btw ( Show Blocked 三毛 睇圖先睇字 )

前線巴加油，消防救護都幫我地

push

一鍵撚狗

Push

讓路果陣個個拍曬手
然後對侍番果陣就個個屌黑警老母
咁樣會令黑警好難憾架

唔怪得今日咁多白車同消防車

引用返天水圍北個位警察先生個句
你9成時間打市民想同工同酬？難啲

有火救火，有煙撲滅

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13